[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2279)

派me

買左NOGAL個位

slow

無入球1.8派錢

今晚D波好撚癲, 不過我鍾意

98分鐘

笑住訓

4:1 係咪都出局

黎巴係咪輸黃牌無得出線

係咪有錢派
派我！派完我會贏到開巷！

補到入 爆埋角細 on99球證
等比北韓捉番去啦

最後黎巴幾C？

派ME
BTW 4-1 果球射得靚到

明點解1.8未

係

買極都買唔到5倍主5

lmlmlm

11

好似11

補6分鐘但踢到97
真係補到入為止

對住北韓,跛既都變神射手

補到98

唔派聽日比返哂馬會

黑撚到 買9.5大截左，真係爆埋 又輸

好撚假

Lm

屌 我不嬲都知..
如果唔係唔洗係咁貼
cut左轉帳 冇錢買

10.5bgoal！！！！！！

事後唔派下次輸到你仆街

派啦

98:2X

記得留銀彈應付聽日，星期六日既澳假

師兄 想問下買咗黎巴嫩4.5/5 細中唔中？

岩岩早場都係 想買角買唔到 係咁爆

派出來益手足吧

派我 贏撚到下年

11.5B 慘死!
死在 45-60 一隻角都無

一早咁樣射角球入球唔駛等到96分鐘先開啦

夠鐘逗利事

輸半

4:1你話呢

我真係屌你老母 補6變補7 仆街死球證

until we score
4424

笑死 9分鐘刷5個

Thanks

派我 贏全家

11c

又成功追數

其實好多機會 北韓個龍咁ON9成日走出黎

補時開頭靜到

事後唔派唔知想點
贏幾k好型？

笑撚咗真係有劇本

5口角球中哂
fatfat

財不入急門

下次啦

CUT左轉帳係好事

呢個補時真係正 連救兩注

派未

lm

收一半

你老尾唔係補時6分鐘咩 去到98分鐘絕殺你話唔係劇本真係唔信

有一球食左,唔係88分鐘個球

啱 帶翻我去贏

事前都要派？

鬥快text我 同留馬會ac就派!!($100

唔知點抽你地

啱啱呀曼臨尾No goal 2倍
而家黎巴no goal 1.8倍

好鬼

係收一半咩?

派錢既 有抽獎link
希望派我先 我搵埋link

巴打留個tg我派100比你
你第一個覆

其實我都係買咗100蚊3.15
派比你我都係得115蚊賺
不過最緊要大家開心

補到入真係

唉 角細輸死

上面貼事後飛果d係咩心態

北韓D人補位都算快,好過上去土庫

收番條屍一半

第一個lm派100 唔抽了 少少地都要派

事後飛討論區

得

大慈善家

Respect巴打！
好過啲事後曬命！

Tg

屌你有bot

貼事後又唔撚派個啲祝你無錢過新年

dmed

買100 都派100
波po有愛

希望派埋我2

加持你運氣

租樓撚巴今日有無執角

黃俊出咗皇蘇盤

希望大家一齊贏多啲

唔補6分鐘死好多人

要了

雖然無份, 但欣賞你
好撚過D事後撚貼完飛都唔知做乜撚野

以前卡塔爾爭啲贏唔到香港
而家可以屌打沙地..
真係不簡單

琴晚我都有貼
不過係貼埋自己輸個11k嘅飛

好開心

連登有愛

羸錢既派錢

輸錢既下次一齊羸錢

dllm 賣單一計成個狗年豬左30k

笑4

波post無愛呀 無人派我

yy下次有機會派你

本身北韓個堆都死緊

有錢

屌我派我未

respect

宜家回國接受金仔慰問

點會買北韓,上兩場咁輸法

聽晚好快 聽晚贏到爆廠

而家連球證都要死

輸到Hihihi 手多 想打4自己

以前香港可以入到皇馬波
而家連卡塔爾都唔夠打
輕鬆

黎巴嫩-1一早等收錢
仲有0-1果陣買反cup果啲

祝願肯派錢嘅巴打幾續贏 連贏十幾口！

港豬巴

世界杯 主辦國呀
俄羅斯都屌打西班牙

成年30k 不多

努力好快贏反

利雲特+2

買北泡盤 同黎巴嫩盤係咪要

臨近新年就好想大賭

咪撚叫足球討論區啦
叫事後飛討論區
贏個一萬幾千以為好威
鬼唔望你地輸返轉頭

我想今場喎230 330兩場即場
殺！

今晚皇蘇定貝迪斯？

見到覆呢個啦 留tg 聽朝派

越南定㴝巴晉
入失都一樣？

角細盃癲撚到全角大

西班牙垃圾妹妹下抵撚死,DKLMCH

Text左你喇

巴主場 難D
雖然上場利2:1
睇路

卡塔爾 盤 ✅
黎巴 8.5 角大✅
卡塔爾fg✅
黎巴 半大✅
黎巴 全大✅
卡塔爾2 Ng ✅
卡塔爾2 no goal(子如）❎

日本 6.5✅
8.5 ✅
9.5 角大✅
主盤✅
阿曼 2.5 大✅
阿曼即場2.5/3大✅
烏雞fg✅
主3✅
3.5✅

本爐志在
打擊賣料狗🙊
絕不收費
賭無必贏
切勿屙煙
心態好
賭品好
運就好

齊羊！

會員「我老公唔生性」見字留一留tg唔該
如果0215唔覆我就搵第二位lm的巴打派

西杯 難搞
我都睇緊

今晚仲有無心水？

btw 講起派
有時抽中派左 tg交流都冇10句
好似老馮比佢咁
係會有d覺得自己好on9

有
玩到聽朝

1,2個姐
未贏過錢係咁
好快輸番

多謝巴打

派我 我同你傾計

唔派我講唔通

點解得皇so果場有角球玩

皇so

幾點會有

皇SO上次唔係12M 跟本唔會入到波
上半場12M完就妹到完場

只派有見過既
利申 1月份 黑左800蚊

今日大家好齊心
已經玩熟咗亞閪盃

得我咁social同你傾計

下次派我

我同你交流11 句

唔覆就留返啦
下次贏1,2k 我派100咁就ok嫁啦

驚佢爆我9.5 截止投注

我同你傾計 幫你含埋 派一半都得

屌你老母比我係豬年前贏返30k好冇 狗年犯太歲

你上盤魔人同我大波魔人差唔多
都係要求佢入

你係咪話緊我

仲有幾多本 本多就簡單
1注allin or nothing

呢到啲手足10k 10k咁贏

上到黎交流就得啦
唔好自私食

愛斯賓奴 上場2:2 嬴受平半盤
今場讓平半

有機會既
你係咪屌柒shxxxxx個個 有d印象

皇蘇x維拉

no la

屌 我派都派左300
未收過錢

維拉真無要護級喇

有冇貝迪斯手足

你今日最肥啦

靴仔where are u
掛住你
2:30覆 派你100

呢場好撚怪...晉級貝迪斯熱過皇蘇...但皇蘇要讓平半

咁就好

祝蠃

人間有愛

未出糧呀屌

召喚 反摩大將軍 （靴仔bb)

早埸咪輸左2.5k

因為打和唔係00 都係貝晉呀嘛

我呢

巴打 好感動

有無水 -3.5k

me！？

呢個補時6分鐘 狗會輸唔少

今日仲要認錯人
比我捉撚到你

角唔派點賭

要皇SO 不如要貝迪C

皇蘇
個mon唔夠大 cap唔晒

印象中1.9x既平半上盤好少開得出

佢慘d 比人jer到要改名

可以買客了

贏多d換部iphone xs max

今晚好開心 平時都係當玩下LM 無諗過有人真係派
Any肥 祝各位派既巴打繼續贏多d

沙地個角有問題嗎？！

咁又係

老閪都唔會買皇蘇

一樣名

波po 好多愛

成曰都派的

all in黃蘇

沙地唔係15角咩？

有無西甲專家
只識贊奴沙

潛水一星期先 下星期先賭 輸到冇錢

我識美斯

第一次被派呀

頭兩場西盃上盤

我係4大聯專家

有咩可以幫到你

打機夜乜都無買

sor 原來仲有 ir文迪 祖亞昆

連登孫興民 走數

係 狗會做野好撚慢

有冇咁快

追多dpost

係 佢話4-1 派

唔係掛 派錢 個2場角 同即場 個個都贏咁制 好誇張

點買230 買完即訓

贏咁多 有無水？

2:30買乜

邊個陣強D 唔係太識

皇so定貝迪

貝迪C

維他奶

貝迪斯客場硬淨 鬼盤可抗皇蘇

網誌日期：1/16/2019 10:30

盤神攻略：四 5 皇家蘇斯達 對 貝迪斯 貝迪斯 讓球 客勝 1.85倍
週四繼續有三場西班牙盃十六強次回合賽事，盤神首先揀選：「四 5 皇家蘇斯達 對 貝迪斯」這場硬仗推介。足智彩開皇家蘇斯達主勝2.12倍，較歐指2.25倍略熱，讓球盤應為貝迪斯受讓平／半中水，但初盤只有低水，貝迪斯下盤為鬼盤。
皇家蘇斯達首回合作客0比0守和貝迪斯，但沒有取得作客入球。週一皇家蘇斯達聯賽回師主場，開賽8分鐘便領先兩球，但完半場前被愛斯賓奴連追兩球。眼看雙方打成平手，但巴西射手韋利安荷西把握愛斯賓奴後防的錯誤，在門前射入，協助皇家蘇斯達3比2成功絕殺愛斯賓奴。皇家蘇斯達在近三仗2勝1和，贏晒三個盤，狀態及盤路尚佳。皇家蘇斯達以往擅打主場，但今季九次聯賽主場只得2勝3和4負，贏波率僅有兩成幾，主場欠缺威力。即使皇家蘇斯達近五仗贏過皇家馬德里及愛斯賓奴，但其餘三仗皆交白卷，攻力不夠穩定。
貝迪斯於週日聯賽主場力抗變陣出擊的皇家馬德里，上半場落後過一球，但換邊後貝迪斯積極反撲，憑今季從皇家蘇斯達加盟的中場簡拿利斯的入球扳成1比1平手。可惜貝迪斯未能把握當時的氣勢，放緩了進攻，最終被倒戈的施巴路斯禁區頂主射罰球得手，貝迪斯以1比2落敗，在近四仗2和2負，全部輸盤而回。不過，貝迪斯是役取得超過七成半的控球率，特別是下半場壓住銀河艦隊來打，老將中場祖亞昆及入球功臣簡拿利斯的表現甚佳。另外，貝迪斯今季十三次聯賽及盃賽客場，取得5勝4和4負，不敗率接近七成，作客尚算硬淨。貝迪斯現時只有兩名傷兵，以及日本中場乾貴士要踢亞洲盃，其餘大部份主力皆可列陣。加上兩隊近四次碰頭，貝迪斯取得1勝3和的不敗佳績，今仗一於跟捧貝迪斯的鬼盤，博受讓平／半的讓球客勝。
( 賠率截至1月15日深夜3:00 ）

我都想 但唔係成日得閒上黎

卡咁撚耐都唔派

字型

皇家蘇斯達 對 貝迪斯

軍情

皇家蘇斯達前鋒桑美占美利斯、翼鋒贊奴沙皆在西盃曾取得入球。球隊傷兵眾多，最近又有中場蘇魯圖沙、後衛洛迪古斯拿華斯及利諾文特受傷。

貝迪斯前鋒沙治奧李安今季西盃已轟入2球、前鋒東尼沙拿比亞最近終於在西甲開齋，近3場聯賽更取得2個入球。

皇家蘇斯達
停賽：／
上陣成疑：／
受傷／缺陣：洛迪古斯拿華斯（後衛）、奇雲洛迪古斯（後衛）、利諾文特（後衛）、哥魯沙比（後衛）、梅基蘭斯（中場）、蘇魯圖沙（中場）、柏度古迪利斯（中場）、辛度拉美利斯（前鋒）

貝迪斯
停賽：／
上陣成疑：／
受傷／缺陣：薛尼列曹（後衛）、祖尼亞費普（後衛）、乾貴士（中場）

近況

今場為西盃16強次回合賽事。皇家蘇斯達近況反覆，包括首回合以0比0賽和貝迪斯；就算在主場的威力也普通，剛戰聯賽以3比2力克愛斯賓奴，總算終止主場連敗。貝迪斯近4場不勝，只得2和2負；但上仗雖然主場以1比2不敵皇家馬德里，但整體表現仍算出色，加上對賽佔優及休息期較對手長，今場「讓球主客和」必取客勝。

對賽

‧雙方近4次交手，貝迪斯1勝3和。
‧雙方近3次交手，全開「總入球」1球或以下。

真係
掛住打機
不過今日同老友玩鋤大D 贏撚左佢地30K走
再請番佢地食飯

應該買貝迪仔 +0/0・5

貝迪係出面落緊飛

係咪邊隊贏波就出線?

皇蘇
Let’s go

2.5s
貝迪盤

有入球和波客晉

30k咁開心
又要派啦

雲加貝迪斯

買貝迪先

唉 手多 串左黎巴主主

巴菜d大開鳩硬？
咁低水既

辣殺

頂唔順。訓了

3.5小！

30k幾玩錢張

好 跟

貝迪斯落飛

幾錢張

本想all 大
熱食

500
玩左2個幾鐘

巴經常入2-3粒走人

官網全世界都show 14c 明明15c

痴線 一場豬幾張都幾k

冇留意西杯賽制
皇so係咪一定要贏？
1:1客隊都晉級

愛芝個場 出面好多轉哂半盤
要對家了

15

屌你 想4

未firm

8.5b 派撚左先啦

唔好比人二炒三炒就ok
本來想玩四炒 佢地屌我

有冇專家透露下230嗰場心水

邊個網show 14 ? 有冇 link 可以share 下
明明係 15

Allin左貝迪

貝c串維拉

買親下盤都輸 上盤日 正氣7場上盤

+1

對哂

贏左係咪派我

雲爺爺 皇蘇贏皇馬2粒

今日贏幾多

50k先啦

拜拜

皇蘇讓得平半咁撚少

大船

買果d去驗腦

今次邊邊要驗腦

15c喎

3抄計反3家都要豬成雞一場

圍番今星期都要輸

頭場同你對左，呢個禮拜輸很多

皇蘇聯賽 讓半一今場讓得平半
但上盤日 唔驚

中晒派你 ok? 比我中

等你

齊心就事成！

皇蘇FG

今場唔得了
買左小小貝

集氣貝迪斯

皇蘇入未呀屌你老母

貝迪斯了

仲未派

場都未開

角大定角細

我自己數都係15
上AFC個官網佢寫14 我諗佢計少左

大

西班牙都delay有冇搞錯
搵link先

貝迪斯好似多副選

咁有排了 預聽日先有得派

邊有咁易

貝迪入未

應該15走唔甩 佢12.5b 13.5b都未派 唔洗驚著

個個都買咁大
最少千五起跳
閒閒地都買四五千

認真答都負皮

皇蘇 唔贏波親出局嫁啦

未

快撚d

無抄點贏30k
今晚all in 跟你巴3.5s
但係2.45 回到2.55都有

LM

幫你叫下

皇so禁屌

今場照角大？

唔好呀屌我無Allin 3.5s

2個幾鐘 好快 分半鐘一鋪差不多

西甲角細硬

貝迪上

即係輸得

等8.5

同感

lm 先

皇so上啊

買得大 賠得大

貝狗射波未

有了

就快

信 lo celso carvalho
和就得!

又話訓

我啊婆都識 所以我咪輸到hihi

買得大 贏到咁上下收手
細細地平注慢慢玩 戶口個數會慢慢咁少

真 除非你推
當1.8
1000 同10000已經差好多

入左8.5 big 快刷

咁快

8.5 9.5b

見皇蘇平時刷得 抵玩

貪心再等7.5先

數據型球隊

其實一樣

係個人憾覺好唔同

屌你老母唔刷點贏波

今場馬會無啦啦開角球比你玩 要逆向思維

你𠗐係無錢？

西狗快d出黎叫

但輸1000同一皮又爭好遠呢

一樣feel
多個位都無咩感覺

大有大賭小有小賭
贏咪爽 輸就67

最弊收唔到手個下

冇買啦 係到做緊看更

平時冇開咩

睇化哂

角大已死上盤已死

西盃專登呢場有開

其實差唔多
輸一皮 下場兩皮 再輸就四皮
都係咁追

我想訓都無得訓

鋤d都500一張啦

屌你老母仲係0c

點會 我係波post看更咋 你估真看更咩

聽講貝迪斯多副選

巴菜個場乜春都咁低水

賭錢 根本係睇撚住個Account 既數字變化
過大海就真實d

識野

角大針

唔抵玩 老實

唔落底屌

呢個真

有個野揸下手先

屌咁都冇c 迫害

我條女唔知做物春

突然醒左。話要用房直播

我成日睇住d數字 隻手就尻禁

買左下盤被禁屌好震

唉 訓算

過大海冇乜feel 等入波正d

8.5

你賭定佢賭

訓醒諗定買咩 1c

隻系手好唔聽話 想打04自己

屌 贏錢call g正d

好悶
最好就新年魚蝦蟹咁

有幾多位身家先到呢個境界

1c!!!!

她唔睹的

我都係投資多

1c

廢手

7.5 角大熱食買緊遲左1s就刷左

屌你老母3碼唔入

不了 咁撚麻煩

8.5 照入

有咩app可以分析角球 或者睇番之前啲數據

入咗點有角

ds 足球

callg都麻煩

Call g 有需要就go

關咩事 睇你對錢有幾大感覺

頂到咁

我

先生 你需要服務嗎

怪怪地 正常呢種盤應該半大開2.5 全大4.5

寧願入波 上盤苦主

唔抵玩

勁

真係 我輸親都係多手

垃圾

數據王

貝迪上啦你老母

認了

咁試下斬左隻手

入左錢未

有賭未為輸
慢慢

佢撚仲有錢

都話下星期再番上泥 針哂啦

落底啦屌你老母

半場先買角大都未遲

我都係咁

屌你

豬死人了

半場10角

皇蘇整粒定下驚先

7 朗 你仲讀緊書？

小弟新開左個清爐 分享下心水
多多支持！

日本半大x阿曼半大✅
烏雞2.5b✅
qatar盤✅ 角大 ✅
巴黎嫩 -1 主✅ 角大✅ 3/3.5b✅ 4.5b✅

貝迪入番粒

兩隊近幾場都過10角 今場開9.5實有伏啦
妹成咁 細波細角無走雞

貝迪c 9 猜王

主射左5球喎

利雲特+2 抵玩?

中伏 8.5

我認真 下星期再輸埋 我唔撚賭 我講既

Which subject ?

對手魯營 唔抵

踢成20分鐘得1c

旅遊會展撚

皇蘇班撚樣中龍未呀

希望賭波係咁易

7.5再加多注

好想我死咩

下？ asso 仔？

9.5s ready to gel

不嬲尻讀

未有7.5 喎 ching

下星期再輸先算啦

識系讀書咩

即係唔係？

有 幾 難

我都係讀呢科喎ching

點解要問

你邊間

下下星期call你

走數狗

你搵到我先算

見你上次話找工

都要知你讀物野

仲唔肯落7.5

留tg 快

屌 貝入波未

G chi

落左

咁都唔落底 屌你老母

Ok

個gif條女係邊個

垃圾科 個時尻簡 讀到唔想讀

話左熱食就熱食

有7.5

等高啲水先

Big c

真架 成撚日唔番學

其實賭錢都幾睇心態
要平平穩穩既真係咪撚賭

屌你有d人輸果十幾廿萬係到喊苦喊忽
有手有腳會揾唔番？

9.5s 又要gel了

對唔住囉

唔係話你 身邊有咁既人

唔去奇

我year 1 時好像得20% 出席率

知錯啦 屌細力dd

有d黑哨.. 幾球都唔吹貝

巴塞個場3.5b@1.45 主其他@4.7 比狗買？

同科 ？

代拍卡Here

Sorry 係我買通左球證

賭下心靈注啦

場場平注輸得仲金

E and f

決定好左 下星期輸埋 我唔賭啦

真黑 界外球又比錯 落腳又唔吹

黑哨到

你幾大

Gchi

賭仔介賭 晒氣

267

突然唔想買角大

係
例如你輸一千
唉屌 入300推先 第二口又輸 又入 係咁無限loop
咁倒不如入輸左既兩倍去追
你輸撚到户口無錢既咁你認命啦
斬手指

Yy你本多邊同

大我5年

同肥婆話減肥一樣

同年here

7.5 b 8.5 b 已入 希望生生性性

唔關事 你一有錢就會想追
除非輸獲甘 就可能會介
完全介無可能

一言驚醒

30min 1c

下星期輸左 我剪撚左張卡 冰撚左個戶口

靚仔你5倍

唔似開到大 利申8.5b

小注試下，feel到有運

同7 朗定同我？

集氣 bc

9.5s似gel

輸到冇心機賭 你地贏多d

屌你老母唔入波都刷下角呀。。

等完半場先入角都得啦 仲妹緊

奶滴買咩

細角好波

下話

到時埋日曰㗏投注站

場波悶到仆街
啲錢拎去買疤算

賭細d就真既

7.5 都有d唔放心

我唔會

賭細啲不如留返見到信心波一野轟落去

8.5已死 仆街唔落底

6.5了

6.5都出埋

經驗得番嚟
你新年玩魚蝦蟹
咁玩就打撚爆個莊
例如你淨係買蟹 500 輸左 掉1000
輸就2000 再輸就4000
我唔撚信開唔到
你開2隻蟹 你都贏番哂

無所謂 輸左既由佢 玩埋下星期先算

gg 聽日去破產署

7朗

一陣半1全10

係就好

有可能咩

咪學佢7 下7 下

支持 係既派你100

貝入波先就有 局皇蘇踢

0比1 goalllll

貝goal

0:1goal

0:1

上盤撚88

入左波先有機角大

屌你老母j11 仲係咁撚廢
屌貝迪斯goal

Goalllllllll

貝GOAL!!!!!!!!!!

入左

角大了

你啲過關

角大入得

洗唔洗咁靚

角大全面進場！！

角大有望了

又話訓 快d訓

jumped
聽日澳職加油

客cashed

佢細注算啦
一心諗住贏大錢係無可能

goal!!!!!!!!!!!!!

都話條女要用房直播

6.5 1.7水有啲尷尬

封完未

刷角機！

講完即入

真男人 熄左佢

一齊叫 角大 角大 角大

角大

角大 反杯！

2c

派緊糧俾d兵

角大角大

直播咩 等我睇過

goallll

不過你無限本 比你啲過關嚇到唔敢買客
通常我下場就會輸

1-1

1:1

屌你老母唔輸都唔撚刷

9.5b

1比1
1.5收錢
利申買左角
簡錯

好球

半場俾5c我得唔得！！！

又和左 點搞

賀喜

屌你 貝迪入即刻有返聲氣

?

邊個半大派錢 我了

??????

炸乜 開埋波

Post 埋相會唔會好d？

貝狗上

咁快手既...

上面有人半大派錢

link

ok可以 支持

開心唔夠10分鐘

我了

IU都唔識 btw我係咪識你

im

半大就係咁簡單
角大又中伏了。。

和左皇蘇都唔妹得

屌你地 開完先lm 比番d 操守好wor

半場比多隻角會開心d

11 主都係焗攻，角大有機

皇蘇食咗我fg

2.5s jump

一隻咁小。。-7

一早lm咗

貝c上！

Please Gel After FT

買左主fg 屌你黑到

屌你馬會真係好撚狗
平時買即場load對家入就計
買入波果隊就唔接受

7.5b?

我習慣派左先留

職乞都仲要講操守？

殺fg呀屌😭

8.5大 苦主 屌

3c

屌 365 fake

9.5大here....

2.5s點頂

3c!!!!!

no c 2c only

10c有望

Diu 垃圾球證眼跛

jumped rip

7.5B gogogo

GEL

365封

12碼

比c未呀屌

封乜9

邊隊

開返

咪9up

愛記個場一定大 唔中搵我

黑哨

潛水先 西狗 yy 同卡比狗 贏多d

澳職見 2019 ar duck

太黑 乜波黎

等你上番水

乜事都冇發生 12咩碼

屌解圍解出底啦

唔怪得貝迪斯出副選
原來皇蘇11對12

角大手足ifc見

皇蘇刷角機！
半細全大 半2全10

午夜場

好！

Let’s go!

上一場角球仲唔派

貝迪斯上

買少少主ng收檔

有排等

聽日先派起碼 馬會重頭數過

我派左喎 不過條角球串未派

屌你老母好日唔買c 一買就唔刷

補7.5大啦 開硬 穩

就係2串1 未派

過關係好撚耐

一半、都接受到

角球超人 gif ok?

全格先happy下

入埋7.5b

被禁屌

14.5B 未派

買左下盤可以點補

想補飛都補唔到 訓教算

你買二注咪當全格

買左一注咋屌

比多幾張啦屌 -7c 屌你個西

Ball 既架睇結果不是過程

聽日超重心

-6姐 實有

又黎

點解咁講

要補應該要0:1嗰陣補主勝
依家無了

我all 左7.5 有就有 冇就算

信念呢

手持8.5呀

真
你睇沙地

維拉2.5b?

gel定

比烏雞叼走左

同路

重心
asw 傷左2大主力
大軍名單 3個00後
同上場貓叫一樣

北韓仔就知

維拉半大會唔會太博

最慘係我睇波個網delay左1分半鐘，見貝入諗住補飛原來已經1:1

365啦

呢度報仲快啦

維拉大波等即場

屌你 訓唔著 比狗屌真係

310tv delay 20s only

hit j

我可以訓了。潛水7 朗

吹水

賭波啦

笑乜尻

美c正選

不了

費時係到洗版

貝迪斯唔得，我都潛番一陣

快撚啦

主場正常啦 準備456

講咩

沖涼 叔到黎最小比多c

疤唸住點買

維拉利爾信左佢幾次都輸
信埋呢次都冇就以後1蚊唔掂佢

贏半ok?

輸幾次都仲要買 係愛定係...

希望訓醒有10c

柏g有下盤買？

卡撘爾角球仲未派？

你係唔係14.5B?

愛之 有冇人有link 條條都播重蘇

15.5S

得閒搵我啦 西狗

有排等啦 佢地要慢慢數

比個爐admin你啦 9up下

毒水佬

比左

貢撚快

愛滋佬都2c 皇so重係2c

補定6.5s

貝迪c開始鳩猜

^_^屌

痴撚線角大呢

沒了

5.5都就有

貝狗猜落底又唔撚出係咩玩法

貝迪斯隊賤種唔撚落底

唔信買親佢都輸

屌你老母閪杯真係閪杯, 角球都唔撚刷

維拉嗰場都3c喇

終於3

維拉幾時入2.5b好

一齊3

3

有逃生門了 快點上

4

靠皇蘇

4C, 唔屌都唔鬆化

4c

8.5未
屌好撚黑哨

-4!!!

咁都冇12m..

黑 又食一個

貝迪斯呢d西波咪比佢晉級

西杯冇var?

Who?

黑杯

皇蘇

主ng

唔落底無問題 推落底又要清返出去真係睇到人都炆

好彩有黑

角都食埋

產撚到j11飛起都唔foul

睇左陣live 黑撚到
澳假仲好賭

下半場 頭10分鐘 都唔落底 笑死

落底唔出差黎差去以為自己巴塞

貝狗go

真 呢場真係黑

貝狗真係好炆

2-1

皇so’nnnnnn

收錢：）

下盤jump...

又比人CUP 貝狗廢到

皇so好球

斬得咁撚靚

抵死 貝狗1c都無

屌你老母8.5 中撚晒風

刷角未 你班撚樣 3連c黎睇下先

希望刷下角

垃圾貝狗
C又冇角又冇

不過角大要收皮了 皇so入波唔刷 貝狗又唔刷

屌你老母咁都唔吹？

廢狗

叫爆叫爆
兩隊踢出底

貝迪c唔刷角有報應

嬲到打錯 C又冇又比人cup

真。。 仲要領先 屌

有冇手足有愛之 link 搵唔到

咋到

屌

愛思fg

比多4角啦 垃圾貝狗

角大中風呀屌 -5

有冇link

買左幾多

Mo

貝狗班撚樣和波係到妹 抵死

買細開始腳震震

皇蘇8.5大到 #999 100

冇睇live 宜家兩隊妹緊？

幾千

冇妹 但唔落底

馬會係咪估7角完

7.5b 貝迪盤和到 派100 ok?

貝迪斯點補好

咁睇埋結果先訓算

屌你老母 8.5 有冇逃生門

買左愛斯2.5大
好似蠢左
愛斯和波都晉
除非客入先如果唔係應該變收皮

7.5ok 貝迪不了

貝迪ng
救到一個得一個

2比2 角大有希望

2-2

屌2:2

2:2

22

。。。。打完2秒就入

頭先贏個啲一場閪甲豬返哂

唔屌唔得

2-2 皇so快點刷

唔撚解圍屌你老母

6.5B要入了 估7-8c完

屌你愛斯果場仲未入波既

又有得刷了

唔刷唔得啦今次

具迪斯 晉級

希望呢位巴打記得我

差啲想買皇so next goal

貝迪斯好似踩下油就入波咁

夠彊入波多過角

刷角開始

-5c

貝狗good

晉級客熱過主
但係主讓波

貝迪斯晉級勁抵買開波前

5C

ok 咁內定派你
不過差4角 都難

刷了

5c

戒賭啦

即刻有角

無我既

愛斯入波未呀屌

屌你皇狗犯撚賤 唔輸都唔刷

皇so迫害賭仔

最衰佢似住夠出線就妹波呢

5

屌換走贊奴沙邊有角

-4c

人地大慈善家 贏215派100
你大財主
客盤開到你係咪派我

3.5s

皇蘇刷角機！

賓佬12M

皇蘇c time

一定要入

屌皇蘇 冇補飛

屌12m missed

7.5bbbb叫爆佢

貝迪c應該唔會0角下嘛

唔好呀 擋住

都未射

好！
5.5 1.6想熱食 買緊又刷 如果唔係依家個心都定d

入咗7.5b

365 fake

上場唔係00咩

Jm9

等我星期日前上到50k 派你

又妹波

ok cap左圖

連c雅開工

屌你老母刷角呀

刷角未垃圾貝狗

愛goal

1:0

刷角!!!!!!!!

good

角球超人

見到貝狗班後防同個龍係到玩波 睇腳都震埋

6c

連c阿

-3c

維拉真係賤種隊黎
訓了 冇眼睇

繼續刷!

7.5b

-2c!!!!!

黎多兩粒 快
我要安心訓覺

中了：）

6

好腳法就唔洗打龍打後防啦屌

比多兩角我即訓

師兄幾勁

辛苦皇狗 單邊刷c

齊羊

比c！

刷C時開心一點不必掛念我

俾多三個c

矛錢買

貝睇黎和波完

係
希望貝迪幫手幾隻

皇蘇 反cup 愛之贏盤 #997-999 100
聽日即找

又12？—

12M 開半大

愛之G chi你

：o) 迫害

屌呀

2-0

維拉

2:0

西盃真係笑死

屌你老母 皇家蘇斯達

比多兩角未

c雅 calling2次

愛斯黎多粒 我就黎有得訓

又12碼？

訓啦屌你個西

又半大

屌你老母刷角機！！！！

7c!!

維拉屌你老母

好凍

-2c

比多c

7C!

c雅calling 1次

比多2c

15分鐘2c plz

-1-1 正氣日

比2c yy啦佢就死

6.5b cashed

-1c!!!!!!!

-3角 求集氣

封撚夠未

2球12m好球

1c 快

集氣集氣

-2 皇蘇比多球屌你老母

7 快9角